點解次次食蛋卷都食到成地碎？

已經好小心咁食 食果陣手震郁一郁或者呼左d氣就跌到成身到係

唔計地下同身 淨係個兜都咁多跌哂出來

有冇巴打介紹邊間d蛋卷無咁碎

買d新鮮出爐嘅
因為佢地係零碎

係咪笑話來 我get唔到

特登食到成地都係,
拎個dyson 一鳩吸走晒仲爽

未夠一年 0歲

Wa我屌 一代笑匠

有節目介紹過要用45度角食

碎你老母

你做乜鳩

我成條唔咬,直接塞入食道
次次都冇碎

覺得德成號好食，但貴得過份

係罐入面打碎佢用飲筒吸食

含撚都含唔到咁長啦 深喉咩

Ching玩開深喉 ？

屌你老母

我習慣向天 90度 咁食

好似oero咁去浸下人奶先

浸完驚變到響鈴咁

食佳記蛋捲啦

成支90度一秒食左佢

好似咁？

差唔多，不過始終覺得慢慢食好食啲

D碎會入哂杯奶到痴哂喺杯底

一邊用力吸氣一邊食

入世未深 Ching有咩方法

吸完要閉氣 一呼出來或者一笑你搵定掃把都得喇

師兄幾級

買細條裝一口食左佢

攞去攪拌機 加水 攪完包唔會跌

吸毒咁款

奇華蛋卷好食 想食

我食呢隻美心 一開個盒我屌佢老母佢入面係分開獨立包裝 仲要每包得勁少

true
同埋買唔到。。

搵水煮煮再食

岳高頭食

精記好食

梗係好豪爽咁食到周圍都係
然之後好霸氣咁吸走晒佢

用另一條蛋卷係地上吸，好似吸毒

當響鈴咁食？

試過用好粗嘅蛋卷 要好用力先吸到 一吸就直接入喉嚨

隨時濁親喪咳喎師兄

擺五年 變5碎

一咳就噴哂你食緊果d碎出來 連埋枱面果d都吹埋落街

擺五年 潮濕搞到d蛋卷唔脆 質感好似der哂皮咁 梗係唔碎

食香口膠啦你